［有感而發］頭先搭小巴比對情侶趕左去另一個位坐

是咁的
就先出完街坐紅van返屋企
咁大家都知夜晚好多情侶一齊搭車返屋企
咁我本身坐係右手面果d卡位都一段時間
之後有對情侶因爲有卡位就唔上車
等左5分鐘
個司機就叫我坐去另一個卡位同坐
咁當然我去讓佢地啦
開車時對對情侶有講有笑
我唔係怪佢地嘈

只係發覺出左黎做野
識女仔機會小左好多
就算有女仔,佢地永遠都有一個穩定拍左好多年既男朋友
我真係完全諗唔到有咩途徑識冇男朋友既女比我追下
錢？我人工又得雞碎咁多
青春？我已經25歲加啦,身邊個個一係拍左好耐拖同準備結婚。
有d連登仔一定入黎話一定要拍拖咩
你啱,人唔一定拍拖,你有朋友兄弟就夠
但當d兄弟有女朋友或者立家室既時候根本就冇時間陪我地。
又變返自己一個

講到呢到我都唔知點收尾好
我真係完全諗唔到辦法
有冇巴打或者絲打解答下我

總有啲兄弟單身掛
咁你咪同佢做情侶

睇得太窄啦 你家人呢？
唔比有女個個係你？
遲D有家庭你就知你唔係一個人

出去擴闊吓自己嘅社交圈子 例如參加吓啲興趣班 做吓義工等等
都係識唔到女先再上嚟叫春啦

認真我真係有諗過
我係咪已經痴左線

就係諗到遲d中年既時候仲係咁就好灰
冇一個同你互相扶持既人
加上家人唔會永遠陪著你
佢地總有一日會老同離開
諗到時自己一個孤零零一個就....

男人搞gay不是大問題！
戀愛係自由架
心動不如行動啦巴打！

巴打其實義工可以係邊到搵？興趣班就工聯會？

其實你咪想做愛

我就係想入黎貼呢張

係咁架啦哩個世界 要怪咪怪你自己點解25歲人都咁撚廢

得閑叫下雞咪算 唸咁多做乜鳩

你老母差d想掉部電話落街

咁你有拍過拖或者叫雞既
都知2者分別係好大
雖然d連登仔成日話叫雞好過
你同一個有好多經歷既女仔做愛比起你剩係比錢但素未謀面既女人
條女個心係你到,但隻雞個心就係你一陣屌完佢d肉金到
你話點可以唔諗

出來做野真心難識人 , 其實唯有多 d做下義工或者返下教會呃蝦條 ......
同事果 d真心難 , 而且嚮度食嚮度屙絕對唔係一件好事來

幫你推到有女睇你post

但係你最後都係要走呢

的確諗唔到

樓主好撚毒

其實我冇諗過係連登開呢類post
但夜晚淨係自己一個就諗埋一邊

通常教會係星期六定日去？
唉我都知